\begin{center}

\includegraphics[width=3cm]{./LOGO_FIUBA}

UNIVERSIDAD DE BUENOS AIRES

FACULTAD DE INGENIERÍA

AÑO 2014 - 1\textsuperscript{er} CUATRIMESTRE

\vspace{4em}
\Huge{ Algoritmos y Programación II  (75.04)}

\vspace{1em}
\Huge{TRABAJO PRÁCTICO N°1}

\end{center}

\begin{normalsize}

\vspace{6em}
DOCENTES: Ing. Patricia Calvo, Lic. Lucio Santi, Ing. Leandro Santi.

\vspace{1em}
TEMA: Estructuras de Datos.


\end{normalsize}

\begin{normalsize}

\vspace{1em}
ALUMNOS:

\vspace{1em}

Rodríguez, Víctor Alberto \hspace{0.1cm} \#62394 \hspace{0.1cm} \textless victor@bit-man.com.ar\textgreater 

Martínez, Hernán Gabriel \hspace{0.1cm} \#85900 \hspace{0.1cm} \textless hernanmartinez@gmail.com\textgreater

Jablonski Schunk, Leandro Ezequiel \hspace{0.1cm} \#91107 \hspace{0.1cm} \textless ljablonski\_91107@yahoo.com.ar\textgreater  

\vspace{1em}
ENTREGAS:

\vspace{1em}
1° Entrega: 22/5/2014

\vspace{1em}
2° Entrega: ....................

\vspace{1em}
3° Entrega: ....................

\vspace{1em}
OBSERVACIONES:

\vspace{.5em}
..........................................................................................................................................

..........................................................................................................................................

..........................................................................................................................................

\end{normalsize}
